［831CCTV］立法會唔係通過左要公開831CCTV咩？

點解到而家都未有任何片睇？

冇約束力

知唔知咩叫冇約束力議案...

mtr睬你都傻，同政府一樣

推